有無人有興趣夾spotify?

Spotify family plan 78$ per month for 6 ppl
姐係除番每人13$

我有
但而家三個月$4.9

$4.9三個月都要夾？

過左4.9之後啦 或者佢見唔到個廣告

有性趣

我想搭單，仲有無團？

我都想

留名跟團

仲有冇位？

留名

有興趣

其實點樣夾法？
我本身有個acc連左fb，可唔可以照用？

how

Join左family plan但係得我同條女用
有巴打有性趣？

有

但係點夾

同問

好心小小錢就比多d支持音樂啦

有興趣，telegram:david111116

連個幾蚊咁要咁樣慳 低賤到

點解唔自己開團呢 個個都話搭單